有無巴絲係成都

黎旅行 成都朋友返工 唔得閒帶我玩。
我14號就走

推

去左了 一般般
但成都串燒好好味

5毫子串燒

跳砂舞

四川除左成都，任何一個地方都好玩，好山好水

自己玩 好悶

去青城山後山行下啦
不過小心比黑導遊呃錢
好靚

唔會報團啦
都係自己玩

我意思係你自己去到
小心高鐵站出面D黑導遊
要坐車坐返正牌的士

😂😂😂 明白。好難接車 都係滴滴打車

去汶川睇下
值得去

之前出trip
去過武侯廟

比想像中差

Okayy 謝謝

有咩玩? 遲D出差要去, 諗緊好唔好STAY BEHIND幾日

搵屎萊姆

食係好食既 串串鍋 串燒

巴打我都係成都喎

成都開個tinder有排你玩

我次次係成都都玩到唔想翻香港

臨離開記住聽翻趙雷唱成都